祝你

嗰啲懷疑自己有病但又唔睇醫生淨係日日嗌春要生又死其實只係想人𠱁想有人關心flirt下而seek attention嘅垃閪鳩同真係有病但四圍講自己有病要人順意免死金牌持病賣病嘅
就即係話個世界唔係得你一個有病啊好慘啊想死乜乜柒柒喇 只不過係當口頭禪咁講住要人買你怕要人un咕咕先喇咁 咁祝你哋身體健康
講緊嘅係咁嗰做啲唔係病正常嗰啲唔係無人性冷血

打哂半個喊青口

即係google完oh中晒我有病啊關心我啦咁

你個名想點

怎呀-.-

on99咁

樓主要求連狗置頂

樓主有病？

唔睇醫生上嚟求人安慰嗰啲真係唔知做咩柒

持病賣病未見到

想靜唔想煩想自己一個唔想講嘢但又要同人傾到雞啄唔停咁係想靜唔想人煩定唔想靜真係病柄埋一二邊嗰啲幾無辜

十分正常

其實想傾計咪想傾計囉 係要lung個好唔開心嘅stsaus做咩？

唔好唔開心 好開心
唔笑都唔好喊

唔好唔開心好開心

相逢何必曾相識？

係人真係唔怕無吼
普通樣識手段經已win咗

真係有人受嗰下攞命

蠢覺得你講出嚟就係你賤格諗到人咁你臭屈個可憐人但係大家女人唔使畫公仔畫碌腸

呢個真
女人點會唔明
之後就扮無知下我都冇佢地痴線架咁衰鬧我

呢啲智障都識到爭在做唔做嘅係啲人條筋放咗落度就唔諗到做完又唔撚認先無恥

有啲人就係唔覺咁做有咩問題你鍾意啦咁反正狗雞gif姐

話人臭雞你條八婆咪一樣臭清雞臭高😂😂